其實覺唔覺有d 行業要集體食煙好 on9. ....

唔食又埋唔到堆攞料

乜撚野 on9 文化尼

屌.....